放得太多次污糟衫落背囊 好大浸汗味點搞？

夏日炎炎
大家有時行街行到出哂汗
都會選擇换件衫繼續
如果唔係一入商場就好易凍親！

但係時間耐咗
背囊入面就算冇擺衫都充滿住汗味
個背囊我好鐘意唔想就咁掉咗佢
想問吓大家可以點清潔？

將梳打粉 baking soda 加醋，係白醋，入去溫水嗰度浸鳩嗰啲背囊，同埋啲汗衫，得咗！

用梳打水+滴露洗一次，再快速極乾佢
一定要快乾

Between 我送過比你又點話

有盆用盆, 冇就用大垃圾袋裝水 , 梳打粉( $20 內)加白醋 ($15), 浸一晚搞掂

洗唔洗過水？
會唔會甩色架

點快乾法？ 用風筒吹？

btw 唔洗啦 thanks bro